陳展鵬台慶fashion show明詩助興

無綫嘅萬千星輝頒獎禮將於今晚喺電視城舉行，一班藝人都着得靚靚出場，不過總會有人失手嘅，一講到時裝車禍，大家冇可能諗唔到陳展鵬啦，今晚佢就着得正正常常嘅，不過就係條頸上面條鏈出事喇，一條銀色嘅鎖鏈，加多一條羽毛，呢個配搭係咪好熟呢？咪就係當年啲MK朋友，會加條鏈喺條褲度，陳展鵬就放咗上頸，唔知係咪單文柔幫佢諗嘅呢？

其實陳展鵬都唔係第一次出事，之前台慶嘅時候，佢就一套白色西裝加個蓮花腰封，唔係人人咁着都好睇，至於陳展鵬好唔好睇呢？咁就要問吓單文柔喇。

不過陳展鵬並不孤單，因為出事嘅唔只佢一個，仲有麥明詩同陳庭欣，麥明詩作為後生仔傾下計嘅主持，呢晚着得一啲都唔後生，話佢着咗媽媽條裙都有人信。陳庭欣就好似着咗件一件頭泳衣加條長裙，不過最出事係佢頸嗰塊紅色布，好似以前打功夫啲人，綁喺手上面嗰塊布，不過就佢掛上頸咁解。

個條鏈好九唔搭八

張圖嗰個係陳庭欣咩

想睇陳庭佳

陳庭欣圖?

佢真係好冇fashion sense
話唒都係一線小生，著得仲衰過d三四線藝人